聽講香港嘅天神已經走晒

黃大仙都已經唔係度，
香港嘅廟入面嗰啲都係街神，唔係本身嗰位神。
大家知唔知呀？有無聽過？

無

黃大仙果個聽過
好多年前已經唔係度

點prove

住黃大仙嘅應該都知

你點肯定

而我係屯門人

車公仲係度喔

有聽過，但點證明

香港得返燈神

呢啲嘢邊有得證明

咁點知真係走左

點解走？走去邊

係咪97大限果陣移民返左天家？

麵神

冇得證明咁你出咩post?就算係都應該擺去吹水台

見到佢係間廟門口等巴士, 好似過海巴士黎, 去邊無問

剩係知香港周街瘟神邪神

點知唔係交棒比新既

連登仲有面神

依個好笑

如果車公喺度
香港就0確診

天后廟個天后都唔喺度啦屯門

係
呢個都好耐之前聽過
利申：咩神都沒信

ShittyU 仲有another per神

算唔算係別天神

黃大仙WORK FROM HOME 呀屌

麵麵神仲喺度

諗緊會唔係中共又唔知係度搞咩，搞到啲神走晒

睇過倩女幽魂都知蘭若寺只有妖魔鬼怪係無神架

聽過黃大仙發生咗啲事 有啲人都已經唔去

博多拉麵別天神

發生咗咩事？

咁似濟公的劇情

去晒支那賺人仔？

咩事

走晒去邊先

去左台灣啦

夏蕙B依然年年去

「被港島重力束縛靈魂的香港人類」

講多啲呀

關毒蛇陣事

你feel 到嫁

所以係整咗個毒蛇陣之後啲神就走晒？
被趕走？

慢慢毒死晒

食屎啦中共

毒蛇陣真係好撚陰毒
香港人冇一日好過

仲陸續起緊
早兩日元朗先又起左一條

仲有嗰個咩心經簡林

咁有咩唔同？

以為金莎廣告

俾tear gas 驅散左之後就無再返過黎

真係 有次入去個吖姐同我講黃大仙已經走咗
唔使再嚟

好似北帝先係管瘟疫

用多啲紅色同黃色
紅黃雄黃驅蛇

知唔知乜事?
我嗰次路過
佢好大聲爆哂粗話「X你老母，我出得呢個門口我就唔會再返黎！」
然後就衝咗出去

黃大仙單野係話嗇色園當年貪大陸遊客香火錢
好多野無跟大仙旨意做 （我諗係講扶乩結果果類）
大維修起收錢太歲殿果時要大仙般去側殿
大仙覺得班人好市繪嬲到走左

利申：純陳述，自己無盡信，但嗇色園真係好市繪

呢單都講咗有十年啦喎
有無高靈人士分享下

有都咪信啦
咪又係吹水

政府唔正正經經封關 抗疫乜神都死啦

邊度

即係就算你唔信都好，都唔好係度派膠講埋啲賴好笑嘅嘢啦
仲細咩

成個po好stone

仲有衰神

黃大仙冇得到共產黨依法冊封
係97後就已經係非法
唔知幾時會被DQ
前排許議員驚到流亡
大仙見同佢同病相連，就跟佢一齊走左

不過大家放心
國家會堅持黃大仙廟嘅繁榮穩定
紫荊大仙會繼續保護大家
黃大仙廟同立法會一樣都會繼續為香港人服務

噏乜鳩啊

好彩李生起慈山寺頂一頂
同埋重有車公

睇左三頁都無人講點解走
唔理真定假都想食下花生聽下故

ifc個蛇頭真係幾妖下感覺

咁車公廟呢 以前年年去覺得求簽幾靈
黃大仙我就冇去過求 唔知靈唔靈

射tg 射到無哂神

會唔會走咗入蓄洪池

咪講左 #62

The world will never go back to the way it used to be. If you don't agree, just dream on.

Prepare for the inevitable dark age and the Way of Sorrows lying ahead of us.

If you can survive all the darkness and terror, you will see the holy light of ultimate redemption at the end of the dark road.

我估佢係講緊元朗明渠天橋

去開南丫島間天后廟
個廟祝話娘娘已經番左家鄉
叫我地唔洗再去

Lm

家鄉喺邊
有無雞食

除左貪錢係真，其他都亂講
黃大仙無扶乩好耐（試想像扶乩講真話鬧管理層比坊間人知，管理層仲點做落去，所以索性唔扶乩）
黃大仙一直「住」係同一個地方無搬過

潮汕果邊

連娘娘都返去賺人民幣

唔係中完tg侷親返咗上去咩

但所有天后廟拜嘅都係林默
本身都唔會真係長期stay喺屯門呢間㗎喎

得番大鵬金翅鳥

專登google睇吓ifc蛇頭係咩樣
原來都真係隔住mon都feel到係有陣妖氣

香港政府投資360億元興建的中環灣仔繞道工程，其實是一個極兇極邪惡的生化屠城風水局。此局可名之為「毒蛇吐霧」。

整個風水局的放毒蛇頭設在中環國金大廈（國際金融中心，簡稱IFC）前面。是極毒的響尾蛇造型。

蛇頭並非隧道出口，而是和行車道路無關的潛建物。但為了風水格局的需要，刻意把道路繞經蛇口，所有車輛在蛇口前方直出，造成毒蛇吐霧的現象，在蛇頭前方設有紅綠交通燈位。當蛇口吐了一輪之後，交通燈轉紅色，所有車輛被截停。後方車輛陸續填滿馬路後，轉綠燈時車輛再次流水般前進。造成蛇口一波又一波的吐霧現象

bno 5+1

天神違反國安法

燈力好夠架

死晒就真既 神都有壽命
所以神跡只會發生喺古時

咩料，咁長嘅

移民，可能去台灣

別天神

你點知的

實有人話乜嘢毒蛇陣都信？
唔好咁迷信啦⋯⋯

不過現實係
聲稱自己係無神論嘅中共高層
明明最講究風水命理
可惜目的只係為咗鞏固地位
不惜代價加害其他人

如果有人炸咗佢個蛇頭會唔會破到個局

天神冇走，一直都係九州福岡

香港佢投左胎做鬼佬了

唔洗驚 我地仲有別天神

都話個金身唔可以拎走架啦

天神24小時坐係個廟咩？
咁多間教堂呀 天后廟呀 咁佢地咪好唔得閒？

點feel

TG 恭奉，所以走咗

點解去到2021年仲有人唔信有神/鬼/外星人呢D野

我第一樣野都想講呢個撚9樓豬

之前聽網台一早知大廟有錢就可以投

根本都係商業化冇心 貪、嗔、痴 樣樣齊

冇心 你對女朋友冇心人都走啦 何況神

細廟可能仲有

唔怪之得你住香港都知世越號單野真實事情

過咗去就唔好提

咁佢地去左邊
有冇交哂租先走

係啦係啦，有BNO去曬英國啦

上年有咗國安法
「黃」大仙咪走咗囉

下面咁撚亂，番番上去過下日神先喎

慈山寺只保李生
非為香港人建

呢個post會頭痛

上年第一次求 我都覺得車公好靈

個架係機場巴士黎

我唔信風水，但係呢個頭睇到覺得好唔舒服，好陰森

最大粒嗰個又好似黑狗出身，上左位之後真掠水多過做善事

利申：前街坊

世界大戰抹黑宇宙了？

內地果D就真係走哂了 比人拆走哂

十年前都已經開始請緊啦

就算唔理信唔信風水玄學
整到咁嘅樣又核突又古怪 睇見都唔舒服
Cls 造型

九唔搭八

改種紅色花
整紅佢變龜頭

難怪食完彈都冇事發生

9分

過左海就係神仙

好柒

哩件事係真

李耀輝的確係黑警
所以去黃大仙拜神上香就得 唔洗添咩香油

年年求黃大仙 中哂

做咁多陰騭野冇後果？

我都係 解籖啲人雖然hea 但又比佢講中咗

仲有醫神同歌神

俾黑警啲tear gas咁走曬

趕*

支共起咗個天鑽咬住慈山寺

以前行過真係會捐下錢，因為有段時間貪方便成日去佢哋診所睇醫生，二三十蚊有兩三日藥收費平都算幫到低下層手，都後尾呢條友揸旗，聽班街坊話佢連呢啲服務都cut資源，再加埋唔記得係白粉報定蘋果啲週刊爆佢哋班理事搞到盤數帳目混亂，又公器私用，搞旅行團話考察，掠水到連做道士資格都用黎賣，之後到宜家我一蚊都未捐過

真呀 仲好靈 入到去唔覺有咩問題 仲好“舒服”
利申：成日sense到嗰啲野

明愛後面嗰間係祠，應該係俾修道人士居住修道？
嗰間有扶乩、法事，但行唔到上去，要搭專車上